好愛佢但被分手嘅你 幾耐先再搵到下一個？

唔理咩原因被分手啦
個心碎晒嘅你 過咗幾耐先遇到另一個好愛嘅人？
或者咁講 會唔會覺得成世都唔會再鐘意下一個人

會無心搵下一個
到好耐好耐後
終於搵到個但就唔敢交個心出嚟
唉

留名啱啱被分3個禮拜 個心仲係好痛 睇嚟有排先move on到 想去搵下一個宜家直程想封閉自己

被分一個月 對家無縫接軌 我都唔知自己要幾耐先move on到

半年了 被分開 因為令到佢好攰唔想再繼續了
知佢單身都開心 都為佢高興既 對我黎講說遺憾

三個月至一年不等，
你心態唔好可能會搵水泡。係會快啲忘記到，但好易害多個女仔

會對其他女仔有興趣
但唔敢拍拖

無縫接軌 但自己仍然停留原地真係好傷唔好再為佢傷心喇 你已經完全喺佢生命中消失
利申 我都懷疑自己ex無縫接軌 但都係從啲story估估下 冇實質證據 不過乜都唔知仲好

而家憎佢多過傷心了 養狼狗咬心口

記得gay巴我都係令佢拍到好攰 佢同我講單身番係開心左 都唔知可以俾咩反應我又係覺得遺憾嘅 覺得有野做得唔夠好 不過都回不去了

哈哈 竟然認得我 我都記得你 輝巴
係 佢無同我講 不過感覺上覺得 佢真係會開心咗 我真係唔介意 只係成世人 就算之後有機會拍拖 都會鐘意先拍 但如果講心中最愛會係佢 我拍過幾次 唯獨係佢令我有打算過人世呢種諗法

不過其實都有自責 點解會拍拖拍到令佢覺得攰 果然唔夾就係唔夾 付出幾多努力 但都唔係佢最想要嘅 覺得好遺憾

一齊六年 分左兩年先有信心發展下一段感情

Season's greetings. Wishing you a new year full of peace and joy.

點解咁多個都係因為令到另一半好攰
我都係 佢仲話淡咗 一齊返真係得咩

有時我諗緊係咪藉口黎定其實性格同價值觀唔夾真係會令一方磨合得好辛苦

但有啲嘢其實我改到 磨合到 係咪其實可以比機會我
佢話攰我唔知佢攰到幾時

視乎你個圈子有幾大，身邊有冇異性

有嘅話可以好快，冇嘅話十年都唔出奇

冇架 佢只會覺得同你一齊番就會攰 如果佢冇左你仲開心嘅話 就放過人啦 我都不停咁同緊自己講
我都有講過可以為佢改變哂自己 同佢努力磨合 但佢叫我做番自己 為自己而活

係 我諗大家都仲有愛 只不過佢真係拍到好攰佢分手嗰陣打I loved you but I’m just tired❤️真係好心痛其實我地的確唔係因為嘈過咩大交而搞到分嘅 係因為喺呢段關係入面太多小爭執 都顯示到大家性格價值觀都好唔同 但一直都冇好好正視呢個問題 最後就令佢忍唔住要離開了

有咩方法可以擴大d圈子？平時又要番工 好想move on

3年

Me too bro

唉都啱 我諗係啲小問題令佢一路扣我分 到最後無論我付出啲咩 佢都淨係記得我做得唔好嘅位
佢都有講俾左好多次機會我嘅 我就覺得同佢相處都算舒服嘅 雖然性格好唔同 不過佢應該拍落去就唔係咁諗了

係 我同啲fd傾 佢地都話佢一早應該直接有咩要我改 唔係成日都暗示 甚至唔講 到最後就話俾左好多次機會我
拍左年幾差唔多兩年了 我地都仲有互follow對方ig 連wtsapp都未捨得blk
其實佢話分嗰刻都冇俾對話機會我 係wtsapp用文字同我講佢拍到攰其實我之前都連續幾日同佢講左好多野 又話我會改 再俾時間我 因為我真係好愛佢 但佢都話價值觀性格唔同好難夾 佢拍到攰
你覺得可以點掹同要睇咩背後野自問用盡方法 但都打動唔番佢

多d去遊行發夢
有好多手足陪你

我三個月了 不過已經好番曬了 保持正面

以為係自己開po巴打我同你好似 我依家都係唔想面對現實 未move on到住

我exact7ly一樣然後佢過咗一個月已經無縫接軌了

但我真係唔知點打動番佢 前排就係覺得要黃金72小時先救到段關係 試過唔work之後都冇乜點搵佢了

唉 其實佢話我唔夠caring同大脾氣都算明顯講過嘅 但好多時候我可能wtsapp打段長文俾佢 想同佢傾下 語氣都激動左啲嘅 佢就覺得我又發佢脾氣了同埋話我唔夠caring呢個位 佢有時都有講過一兩句 有啲我有改嘅 但有啲係佢話要分開嗰陣先一次過爆出黎 之前都冇乜講過

佢話我要經歷下 話佢青春有限 冇時間提我咁多次了 其實都幾hurt我已經唔知可以做咩令佢覺得同我一齊番會令佢開心 同我會真心改啲習慣

其實一開始係佢對我有好感先 然後approach我 我又咁啱想追佢同佢表白 去過兩次旅行 又explore左好多地方 但大家一踏入職場就咁了 覺得好遺憾

最閪憎呢啲女人
我屌哂佢哋老母

有同fd去元旦嗰個呀 但我連經過cwb都成日諗起同佢一齊行街

我都係 對呢段感情真係好認真 付出哂所有被分左三個禮拜都仲係想同番佢一齊

我都覺得佢快了 都有跡象 始終佢呢type可愛活潑型好受仔歡迎的我完全唔想接受有一日我會俾人取替

我而家嘅諗法係對佢黎講自己只係用完即棄既替代品呢個用完就換下個

我唔想咁諗佢佢喺段關係一開始都好俾心機嘅 親手整好多野俾我係去到關係後期覺得越嚟越唔同 再加上我地多左爭執先慢慢收番對我嘅愛

可能我都有醜化佢既成份但對我黎講憎恨可能係唯一令我放低既良方

無錯 就係因為覺得佢鋪咗前路比自己 覺得佢好自私 所以先咁憎佢

巴打加油會唔會係佢唔夠絕情啊 如果佢肯狠心啲可能會易啲move on到

佢snapchat story po左有條仔唱情歌 仲要加個❤️
好彩宜家佢blk左我Snapchat 再見到我真係會想死諗番起以前同佢合唱情歌
然後我真係忍唔住直接問佢 佢話100%單身 冇同其他仔一齊喎女人真係古惑 一開始又講到幾難先遇到我 幾鍾意我咁

我係咪都要學識憎佢 令自己更容易放低

佢已經好絕情架喇 講左好多難聽嘅野 又唔想同我直接對話 雖然冇blk我wtsapp ig 但我都係move on唔到

佢一早知道個問題 但唔同自己講 到佢諗通同我講已經係我要放手了 如果肯講 大家揾個平衡點 一齊解決 我信個結局會唔同

分咗多過半年 近排冇啦啦block晒我啲嘢 冇咩心情去搵

大家因為LongD 所以無論感覺上定其他野都遠左咁 分開可能真係令佢無咁大壓力喇 我真係努力過爭取過 但都係無機會比我再試下 無得勉強了

其實我都覺佢純粹係嗰刻未開始 一路拖住我先 一早已經為自己鋪定路 到有人approach佢先一腳踢走我 個心真係好痛條仔肯定係乘虛而入 講到我好衰仲要俾我stalk到條仔可能係老佢幾年嘅阿叔 明明佢講過唔鍾意啲大佢咁多嘅
其實我不停同自己講 佢個心已經冇我 不停叫自己move on 但都做唔到

你已經好好
我生日比人帽
頂帽仲帶左十幾日
本來都好sad
不過有班兄弟連工都唔番嚟陪我唱k
唱完就好番好多
多啲搵野做下
諗下佢幾仆街
你憎佢會易啲放低

真 朋友永遠會係呢啲難捱既時間陪你過

女人真係好蠱惑 同你一齊個陣講啲咩都有可能係大話

一生一世
永遠唔會離開你
你係全世界最好嘅男仔
永遠愛你
有咩問題都要一齊面對
就算你有病，都唔會嫌棄你

真係cls 搞到我懷疑人生 不停諗佢邊句係假 驚諗諗吓發覺全部都係大話

暗示我唔夠成熟同浪費佢時間囉 其實真係好hurt冇諗過佢會咁睇我

有幾個好似真係聽過 嗰陣覺得好撚sweet宜家諗番起真係覺得愛情只會令人盲目

我就當咗佢全部都係大話了

Set埋時間都幾好呀起碼有個目標進步 你做錯左啲咩？

唉屌 喺到諗緊佢會唔會一早就當我係佢讀書時代到初入職場嘅過客 一直都冇諗過同我走到最後 越諗越sad

信係正常
因為個個人都以為自己女朋友係例外
唔會好似其他女咁玩弄感情
不過邊有咁多例外

btw上面幾句全部都係ex係我生日個陣講，諗唔諗唔到原來個陣係一直笠住頂帽，仲要過多日即飛，只能夠講要自愛

可能過咗半年後仲傷多兩錢重呀巴打

喺到講啦反正喺得呢到嘅好多都有感情問題 一齊拆嘛

Cls可以一日講哂咁多句 真係要識自愛

個日仲要好撚開心
諗住自己咁好彩
搵到人生伴侶
點知最撚黑仔係自己
飛我之餘仲要用最殘嘅方法
姐係拖你幾日唔覆機
又唔講原因
搞到我一直自己內疚以為做錯野
好彩後來發現係條仆街出軌

Cls你recover左幾耐 聽落去都覺得傷 咁樣俾人hurt

老實講唔長
我上年十二月中比佢帽
去到今日連1個月都未到
慣就一定唔慣
間唔中諗起佢就梗架啦
但無話好傷心好唔捨得

比人帽頭幾日真係想自殺
但啲fd知我就出事
成班一齊請假陪我癲
好快就無事
方法係多啲搵人陪，唔好比機會自己一個人
搵唔到人就上嚟連登放下負

有時諗幾諗
人生一定要經歷呢啲痛苦先會完整
尤其男人未失過戀係唔會成熟
你要做嘅都做哂
真係挽留到一早挽留左
過左去就算
只能感謝佢令自己成長左咁多
成為人生最重要嘅過客

btw巴打我成日都見你叫春，肯放低未啊

都係 好buy你尾二嗰段 多謝你如果放得低都唔會上黎叫春啦 同fd講到我自己都覺得煩了被分左三個禮拜左右 我諗一個月之內應該會move on的到時又係條好漢 我覺得自己宜家都係唔習慣多 同埋我地太多回憶 好多去到邊都諗起佢咁
我近排都重拾番啲興趣架喇 學番波 學下車 自學番日文咁 都覺得要充實下自己人生先得

巴打因咩分手
你依家嘅生活仲充實過我
我都只係抽多左好多時間去陪兄弟

一模一樣

我見身邊啲Friend 都係個頭散完個頭就有下一個男朋友
啲仔係排住隊咁等

佢話性格同價值觀太唔夾 同埋話我發佢脾氣 唔知我幾時又會再發喎 話自己拍到攰 想放開大家喎

搵番自己嘅興趣 學多啲野個人好似會開心啲我啲fd都算唔話得 啱啱分嗰陣 好彩有佢哋頂住 同我傾 如果唔係我真係會崩潰

5個月 遇到一個好愛我嘅女仔

年幾

5年

我嗰下都覺得好突然 佢仲話俾左好多次機會算啦 唔好再諗佢有冇同第二個一齊啦 越諗越傷心
唉 我最後一次見面仲送左支唇膏俾佢 佢話好鍾意 永遠記得佢嗰下甜笑 估唔到係最後一次見佢
嗰份禮物有冇紀念性先 如果佢肯出嘅話 可以一試 當係同佢講最後一次你嘅心聲 起碼叫釋然 個心好過啲

到你心態準備好，放低左前度先拍拖唔當係水泡。當左水泡可唔可以長久落去就係賭一舖咁啦

我都係咁我覺得你要搵個位令自己死心呢 可能係約佢最後一次見面 又或者係去個旅行
加油啊我都努力緊

我都係月尾就要走約多次啦巴打 叫做俾個機會自己離開香港前見多面 要追返又或者係要死心都好 走咗之後就唯有逼自己move on

其實唔怪得佢地既 好多時其實佢地都有比緊機會但得地無去留意到 到之後太遲了 佢地又唔願再磨合了

唉 唔覺得佢會肯出黎見面 電話都未必肯聽 唔好再講旅行了 本身九月買左機票三月去的 宜家佢寧願棄左張機票我準備自己去了 明明係佢話好想同我睇櫻花和服 去我地第三次旅行 所有野都實現唔到了

唉呢個真 只能怪我第一次拍拖 太多細節都忽略左 覺得自己好蠢

愛一個上一課嘛 巴打 加油啊 表面愛唔到 咪放係心裡面愛嚕

睇下一個啱自己嘅人會幾時出現

日日返工對住 對到佢有女朋友 我唯有用app識下人 但每次有接觸都個心又有少少動搖 想佢後悔同我分手 但我明知係無可能可以一齊返

成個cwb 都係女 你望吓佢哋啦 細至5歲 大至80歲都有 擴闊自己巿場

5歲

手抱BB見過 BB車都見過緣份分分鐘係cwb 再黎搵你

Yes我差唔多2年啦

我好記得有個𡃁妹成日攞住支咪叫口號 好cute

如果你覺得自己係舒服
可以繼續咁樣
慢慢平靜唔急

但如果你覺得咁對自己唔好
就要逼自己move on

加油呀Ching
我都係近日逼自己走出去

其實佢做到咁都算狠心呢 可能巴打你仲想嘗試嘅 就問多佢一次肯唔肯見 如果唔肯就叫做俾個原因自己放手？

以前以為自己move on咗，同咗其他人一齊，最後嗰個人做咗第二個我⋯⋯如果未move on，唔好害人，比自己一個人唞下先啦 不過傷過自己嘅嗰個佢永遠都係我心入面嘅一把尺

覺得好彩同ex分咗，如果唔係都唔會遇到而加呢個佢嗰陣

唉 佢係可以好絕情的 我知嘅 但冇諗過第一次見識就係分手
但佢應該未必想見我了 因為我地都算分得好黎好去 分之後都有傾番相處嘅問題 然後佢祝我搵到啱我嘅女仔 咁我諗佢都唔會想我番轉頭再煩住佢啦

佢無縫接軌

今日生日諗翻起大家當時話點樣同大家慶祝生日....

其實真係好難 感覺有少少學咗佢啲仆街野 但真係唔想傷害人

我講分手 但我仲傷過佢

你會咁諗，好明顯你仲未放低佢
分手之後我曾經為咗個ex好努力改變自己，慢慢學識咗愛自己，唔再為令佢翻嚟而努力，亦都唔再為咗令佢後悔而努力，依家係單純為自己，令自己開心先努力。
以前死都話放低咗，唔care佢，但係依家會大方認佢喺我心入面永遠都有個位。唔知點解，咁樣更加釋懷，內心好清楚就算佢揾我我都唔會同翻佢一齊，依家對佢一啲感覺都無，無愛無恨，覺得佢只係我人生其中一段回憶，一段唔會忘記，但係又唔想再經歷嘅回憶。我估呢種無感就係放低，諗起佢嗰種感覺就好似諗翻小學best frd咁
希望過翻三五七個月你都得

我隔三年

生日快樂
生日就開心啲啦
我係一過生日即刻比女飛
仲要帽左十幾日先知
諗起佢生日個陣同我講一齊計劃未來
咩永遠唔會離開我
原來全部都假
不過我好短時間就move on左
加油啊你
有咩唔開心就上嚟講啦

我係圈子無女
大家係點樣去識新朋友

如果佢肯嘅話我會想見呀 當係最後一次見面 講哂想講嘅野 之後就返去認認真真讀書

多人追但係遠距離好似難搞啲啵 巴打係散咗冇耐？

當面講啦 佢番去睇就冇左嗰個feel 同埋當面講可以見到佢即時反應 呢啲好難呃

我三年了 但一直未遇返岩既

好難唉 都未必係愛

5年仲有遇
希望下一個係生命另一半

擴闊女朋友年齡層ma

我近排俾人飛完之後都開始用了我身邊有女仔 不過都冇我鍾意嘅type

到依家都搵唔撚到啊屌

兩年

八個月了
其實都想搵對象但好驚俾人hurt

細細粒熱情可愛type囉 喺到諗緊我會唔會只係想搵ex嘅替代品 因為真係好鍾意佢

我用左幾日
不過勁難match人
match到都唔講野
一係講講下就消失左
一係就sales

唔靚仔真係好慘
可能係我唔識講野

我反而無咩所謂
順眼專一就得

條件唔算好高姐
點解咁難見到

你係咪用cmb最撚憎sales 一知就即刻blk
啲女好矛盾架 又要暖男 又唔要fuckboy 但個人又要夠flirty氹得佢地開心

咁我都係被分左冇幾耐姐其實都係想搵人傾下計 識下新女仔 不過講真你揀人 人揀你 宜家啲女眼角好高的

唔係
只覺得香港做女仔真係好
完全贏哂
交友app佢地大把人搵
相反男嘅就算靚仔都可以無人理

咁同樣都大把女可以搵姐 喺交友app你揀人 人揀你
不過真 男人做主動係天經地義 又唔可以俾佢覺得你狗公 又要有趣氹得佢地開心

交友app多數點開頭
毒撚唔識

我其實都係毒撚但拍過拖點都會學識少少點氹女嘅
都係自介 問下佢興趣 讀書/工作環境 了解下佢性格睇吓同自己夾唔夾 睇吓佢多唔多講自己野囉 如果都肯嘅 姐係佢都有興趣同你傾落去嘅

係呀就算真係追返都好 始終都要面對有時差同冇得見嘅問題 仲要佢都夠鍾意你肯同你一直維繫段關係
我覺得好冇可能呢所以我都冇抱好大希望 巴打都係外國讀書至少Easter先會再見？

哇
好公式化
啲女個個都讀大學
叫我點溝
個個一聽無大學就唔show我
香港做男人好難
好辛苦

咁睇吓你show唔show到你長處吸引啲女囉
不過講真嘅 拍過一次拖 其實之後無論再拍定溝女都會變公式化 你會用自己最舒服最work嘅方式同人相處 去嘅地方又會同以前差唔多就連講嘅甜言蜜語都會差唔多 只不過得番黎嘅回應會有唔同姐
利申 分手嗰陣問ex佢係咪一直用番同一條formula對我 佢話呢啲野都避免唔到

我就係唔太想咁
諗下我下一個女朋友
我同佢做嘅野，講嘅野
好大可能同ex都做過
我都係順其自然
我得20歲
都仲後生嘅
仲有好多年時間比我搵下一任

btw巴打交友app搵唔搵到個肯同你keep住傾嘅人

係呀所以理性地諗就會覺得放手其實可能真係對大家都好 可能真係一個最好嘅選擇 但係情感上又唔想接受現實
去exchange散吓心都好嘅 可能識多咗人見識多咗會易啲放低呢

我都希望搵到一個同ex完全唔同feel嘅人 都唔想用番條formula落佢到 不過好多野都避免唔到 我唔知自己仲可唔可以全心全意愛一個人了
都有幾個嘅 但暫時都仲傾緊表面嘅野 興趣呀 背景 性格嗰啲 我都係啱啱開始玩冇幾耐咋呢啲野都係順其自然啦 唔洗太上心

真係唔敢睇，我同你都係一樣，連追個過程都係咁，我果個連講都冇講點解，講一句攰就走咗，解釋又解釋咗，唉，有時去到呢啲位又想講悔氣說話，難得有個鍾意佢嘅人係身邊，點解會唔識欣賞

年半了....

咁我嗰個就講左好多理由嘅 就係攞番哂以前啲野出黎講 仲講左好多我從來都冇聽過 都幾難聽嘅説話 覺得佢好陌生
我覺得我同你個ex都覺得個世界好大 自己條件又唔差 要搵番個夾 又錫自己嘅人唔難 我個ex就係講過世界好大 想放開大家再睇下

唉 其實佢哋咁絕情都係想我地走姐 就算真係勉強挽留到 段關係都番唔到去以前咁架啦勉強真係冇幸福
做到自己 順其自然啦

仲記得我哋啱啱一齊大家都係學生 出左黎做野太多野唔同左了 佢嘅價值觀又唔同左 發覺大家越嚟越唔夾 就一去不返了

9個月，本身以為好愛上位，但原來下位先叫真愛。所以大家唔好灰心，好多野講唔埋

就黎一年..
佢好似已經換左第2個新女

咁多位巴打原來都一樣情況,我都係咁呀

我有兩任都係一GRAD 就差多要散了,係咪因為環境一轉左佢地既世界大左,更有決心MOVE ON呢

應該係 我個ex分嗰陣話個世界好大 想放開大家再睇下 潛台詞係佢覺得自己條件唔錯 喺新環境有信心搵到個條件好過我嘅人

我都分唔到

My friend Joe is an Aries while his girlfriend is a Leo. I've heard a concert hall is being constructed at Tokyo university with a grant from the faculty of arts and humanities. The construction of it is progressing well. Though it's an arduous and complex undertaking it'll be worth it. The government has awarded Joe eight million four hundred fifty thousand dollar study grant to study biotechnology at tokyo university. He loves boxing. He's lucky because his professor grants permission to use the ring at university. His elder brother has also received a six million nine hundred eleven thousand dollar research grant for research into space elevators there. He's been having a crush on this girl named Jo for eight years but Jo has a boyfriend. His friend said "I don't blame you. She's quite attractive" But he's beginning to realise he has no place in her scheme of things. He's just being a doormat so I told him to forget her. She's just not worth it. His younger brother is applying for a research grant for stem cell research while his eldest brother is studying artificial intelligence there. Last Thursday after supper he hurried back home. I asked "what's the hurry?" It turns out the money for his student grant is about to dry up in which case he won't be able to continue his studies. That's why he's in a desperate hurry to find a job. In addition I lent him an academic textbook who said he would let me have it back next week but I said "that's ok. There isn't any hurry" His great grandfather was a trumpeter during the romantic period who started off by performing in salons and progressed to big concert halls. He died in a forest at the age of ninety eight. There was abundant compelling evidence that a hailstorm was a contributory factory in the accident. His elder sister started off her career as a junior accountant in a local accounting firm then progressed to a manager in an international firm. I had a friendly chat with her the other day. We started off by discussing her career plans and gradually the conversation professed to our favoirite movies. Project Gutenberg is worth seeing for its three-D effects and the excitement of generates. I saw it once on the big screen and watched it twice on DVD when it was out of theatre. It kept me on the edge of my seat the entire time. The movie was beyond all expectations. The majority of the movie is flashbacks to the incidents before Lee Man is arrested.There's an unexpected twist to the plot towards the end of the movie. The Mummy is also a worthwhile movie which begins with a flashback to Imhotep's past. His younger sister started off as a security guard but quickly progressed to a manager. I enjoy chatting with her but whenever we chat we never seem to progress beyond her favourite sport baseball. She loves painting but alas she has no talent as a painter. She never really progressed beyond the stage of painting cartoon characters. She's been wondering about setting up a hotel business. I think it's worth a try as she has a razor-sharp mind. My cousin too thinks it's worth giving it a go. She'll try to get sanctions for building it on The Peak. I would imagine the government will sanction her plans. Joe has opened a sports retailer. He's got thirty four million one hundred twelve thousand two hundred dollars' worth of gym and boxing equipment in his shop. Over nineteen million dollars' worth of gym equipment, boxing rings and jacuzzi tubs have been shipped worldwide over the past eleven months so he's doing a fantastic job of it. He loves gambling. In fact he's on his way to a casino where he'll up the ante on the slot machines this time which he's excited about. He's a devout churchgoer who say his prayers every night before going to bed. He's been having recurring flashbacks of a car crash he saw in tokyo after seeing a car accident on the news so yesterday he went to the church and asked a pastor to pray for him.

屌我都係六年，上星期分手, 點先比到自己好過d

女人係感性善變姐,又唔好講到咁差

好聽咪感性善變 難聽啲咪一時一樣 講到尾都係信咗就仆街
利申 仆咗街

無架 做下其他野轉移注意力
但點都會諗返起
真係唯有等時間過先會無咁痛

係我都係入到嚟先知原來咁多巴打都係差唔多情況 歡迎分享取下暖

但係我又唔甘心淨係逆來順受 總係覺得自己應該要做得更多去挽救可能係我太依賴對方

巴打 有機會留個tg傾談下 我諗大家都差唔多經歷同年齡

我去之前都以為會維持得到 事實係我地都太睇少咗long d我都係分手後先覺得事前準備工夫做得唔夠
巴打要忍手呀 有時有啲野唔知好過知 要move on都無謂再打聽啦

唔好on9啦下下都講發夢可以點點點
抗爭底下都有私生活

仲未完全move on到呀 我見佢最後一次 如果都係唔得就真係會move on 死心

加油啊巴打 我都準備要約佢出嚟 等你分享

巴絲們加油

加油

上一個拍左5年，ex 1個月後有新仔，我4個月搵到宜家愛既人

你依加仲想挽回係正常，到時三五七個月應該就唔會。加油

一年多啲